有冇人用過apple tv+ 買過電影？

解像度 字幕 screen size係咪同佢預告片一樣？
想支持下港產片
頂唔順用BT

有，解像度字幕嗰啲佢有寫到係咩
不過最終都係睇片商揼上去賣嗰條片係點，買返嚟唔滿意就退啦

同埋依家好多時都會做特價，套裝丶$38/$58/$78等等可以等吓特價唔洗咁急買

我見呢到冇寫解像度係咩
價錢方面我見到係美金埋單

入iTunes 嗰個睇有大小嗰欄，買嗰啲戲係喺iTunes store嗰度買

格式說明

iTunes Store 嗰度睇*
美金未試過，價錢我都係港紙

買完有得退？

真係有問題先至退，唔好諗住係又退唔係又退

買左月費係唔係全部任睇？